# Progetto Agorà
###### _Autori: Luca Dimarco - Federico Giaffaglione - Francesco Garozzo - Simone Greco - Dario Lomonaco_
###### _Anno di realizzazione: 2019_

## Contenuto
Nel repository è riportato il file `Startup Agorà.pdf` che rappresenta l'idea imprenditoriale di avvio di una startup.